覺唔覺得矮仔連講野既資格都無?

矮到成個小朋友咁 講咩都無說服力
利申:168

啱啊

事實 人性黎

好慘 求增高方法
利申: 22歲 15x cm

各位ching可唔可以貼埋自己身高
想做返統計

155 here

22歲仲有無可能有得高?

成班15x出返去 矮得濟 聽唔到你地講野

135

投胎。。。
利申：自從16 7診開始好似已經無高過

歲*

184

168都唔叫矮仔？
出番去啦樓主
186

得153
已經24歲了